罷左兩日 唔知繼唔繼續好

我幫你諗埋

心存僥倖，下星期照常返工搏政府原諒：
6000幾個曾經罷工嘅醫護肯定全部比人秋後算帳，明炒嘅炒，唔敢炒嘅以後都無得升，醫護永世都係黑護，無人再敢出聲，簡單黎講香港變武漢

罷佢老母，罷到底：
6000幾人共同進退，堅持到底，只會有更多醫護加入，醫護拎返主導權，上醫醫國，真正救港救人

其實唔洗諗。如果我地輸，罷左一日同罷左十日都一樣會被秋後，政府已經mark咗你名，唔好以為罷少兩日佢會放過你。
政府外強中乾驚到瀨屎，6000人罷工醫院根本唔夠人手，不斷搵人頂更、抹黑、威嚇，因為佢唯一贏嘅機會就會搏醫護驚同善良。

撐醫護，罷到底，其他工會接緊力，一齊贏好無？

撐醫護 大三罷
各大工會請接力！！！

只係短短5日 醫護唔好放棄

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

因為你唔罷 全香港未來死得仲多人 睇下大陸就知

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投支持票先可以繼續罷呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

推

香港人 罷工！

名已記，都洗濕左個頭， 可以繼續